如果同你講騰訊會上到500買唔買？

我撐黃色經濟圈
不過我荷包唔想同錢作對

唔知全能嘅連登仔點揀嘅

錢vs信念

咁多美股
我駛撚買騰訊

如果如果 不如話如果呢家比個特首你做？

如果升唔到係咪你補差價先
如果如果

歡迎補充

喺藍店返工=喺黨鐵返工=公墓園=狗

買來將賺咗嘅錢貢獻的黃色經濟圈
其實有咩問題？
香港咁多公司有中資背景
賺佢哋嘅錢黎供養手足有何不可？

賺咗嘅錢貢獻黃色經濟圈

查字典查吓點為之「杯葛」同「抵制」

財經台都唔少中資股

何況美股唔係個個夠錢入場

其實鬥黃有咩意思？
每個人有唔同嘅支持同生活模式
唔通我一定要話俾你知我出街只食黃店
生活用品全部經光時同HKTV訂
但我打中資工 目前亦冇轉工嘅打算
so?

會

呢場抗爭遊戲就係充滿住如果

同中資打工都講到咁理值氣壯，你不如死撚咗佢

做雞都要拎貞節牌坊

支持黃色經濟圈

美股一股都受, 好難唔夠錢入場

同你講，瑞幸咖啡會升到500，
你買唔買，唔想同錢作對

信你都on9

拉

買NASPER

美股已經1股1股咁買架啦，唔似港股1手1手咁買

如果.... 命運能選擇

做得幾多得幾多
最理想當然係希望HKTV做多D
其實佢可以搞網上直播
可以搞電子錢包
再搞新公司公開招股
同騰訊打過
又可以比大家搵錢抽新股

買油等發達

兩年前咪又係係咁吹500 更有銀行估上600 結果點

美股都唔夠錢入場 買咩撚騰訊